夜晚會做運動既人入一入嚟

係咩驅使你地會去做？
我都想做，但成日冇動力逼我去做。

分享下你地會做運動既原因。

俾左錢，唔去做好戇鳩

揾住附近嘅朋友一齊做

keep 住d 肌肉

咁大個人

連自己身體都管理唔到?

萬事起頭難

跑步又好
踩單車(機)又好
舉野都好 乜都得

由呢一刻開始做啦

出身汗 爽到

出完汗會覺得好爽

10點至11點去康文做gym
利申 窮撚

肥矮毒

一樣

出完汗係攰 但係個人輕鬆好多

我今晚跑咗步，多謝巴打鼓勵。